有關a4一個疑問【睇咗先好入，有劇透】

原先個手套唔係神器咩？
點解tony人類都做到一個work嘅手套？
如果單純要放埋一齊就用得咁手套其實咪好平凡？
乜唔係要經過類似開光之類嘅特別嘢先work咩
話晒係神器，嗰啲工匠都唔係流

tony設定乜撚都識

識還識，佢應該無嗰個能力開光

Tony = 天才
此PO已完

天才=知雷神點解識放電
但不=可以放電

無限手套用完唔洗死。
Tony 果個要死。

你老味 tony側邊仲有個武器大師係到 點會整唔到